18區應唔應該各自成立屬於自己嘅民兵隊？

大家都應該有眼見
警察喺琴日面對三合會嘅暴徒
畀市民嘅回應就係落閘閂門 塞個頭入地窿當冇事發生
無疑無視普通市民嘅性命安危之餘 兼且疏忽職守
市民為保障自身安全 應唔應該自發成立屬於自己區嘅民兵性質嘅組織？
剷除危害地方安全嘅組織之餘 亦減輕警方工作負擔以及減省人手
當然呢個只係概念 真正要實行需要有武打經驗嘅人訓練第一批民兵出嚟 先可以證明計劃嘅可行程度